[IVE][19 June] 今晚凌晨 GPA 偷跑等候區

祝大家爆三過四，搵到好工，入到好大學

IVE

怕人入錯黎，標明係 IVE GPA 呀！

收到風，今年 >3 入到 Thei

20號先放...係偷跑都聽晚啦

THEI都要過3 ?

我都想講

thei咪撚入
無撚用
慳筆錢投資好過

出面公司唔撚認
SEND CV 直入垃圾桶

係咪講緊工程？

應該係啦
Thei聽黎聽去都係講緊civil

睇黎讀工程出路越嚟越少

今年EE畢業
應唔應該讀埋RMIT？

唔係你果科唔清楚

你讀緊?
邊科